.TH "Map" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Map
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <map\&.h>\fP
.PP
Est dérivée de Drawable, et Transformable\&.
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBload\fP (const string &tileset, Vector2u tileSize, const int *tiles, unsigned int width, unsigned int height)"
.br
.RI "charge la map "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "bool Map::load (const string & tileset, Vector2u tileSize, const int * tiles, unsigned int width, unsigned int height)"

.PP
charge la map charge la texture du tilset
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fItileset\fP 
.br
\fItileSize\fP 
.br
\fItiles\fP 
.br
\fIwidth\fP 
.br
\fIheight\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
true 
.PP
false
.RE
.PP
on redimensionne le tableau de vertex pour qu'il puisse contenir tout le niveau
.PP
remplit le tableau de vertex, avec un quad par tuile
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fItileset\fP 
.br
\fItileSize\fP 
.br
\fItiles\fP 
.br
\fIwidth\fP 
.br
\fIheight\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
true 
.PP
false 
.RE
.PP


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
